[
    {
      "product_id": 1,
      "licence_name": "Pokemon",
      "category_name": "Figuras coleccionables",
      "product_name": "Pidgeotto",
      "product_description": "Figura coleccionable pokemon",
      "product_price": 1799.99,
      "dues": 10,
      "product_sku": "PKM001001",
      "img_front": "/asset/pokemon/pidgeotto-1.webp",
      "img_back": "/asset/pokemon/pidgeotto-box.webp"
    }
]

[
    {
      "product_id": 2,
      "licence_name": "Pokemon",
      "category_name": "Figuras coleccionables",
      "product_name": "Charmander",
      "product_description": "Figura coleccionable de Charmander",
      "product_price": 1499.99,
      "dues": 8,
      "product_sku": "PKM001002",
      "img_front": "/img/pokemon/charmander-1.webp",
      "img_back": "/img/pokemon/charmander-box.webp"
    }
  ]
  
  [
    {
    "product_id": 3,
    "licence_name": "Pokemon",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Dragonite",
    "product_description": "Figura coleccionable de Dragonite",
    "product_price": 1999.99,
    "dues": 12,
    "product_sku": "PKM001003",
    "img_front": "/img/pokemon/dragonite-1.webp",
    "img_back": "/img/pokemon/dragonite-box.webp"
}
]
[
    {
    "product_id": 4,
    "licence_name": "Pokemon",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Vulpix",
    "product_description": "Figura coleccionable de Vulpix",
    "product_price": 1599.99,
    "dues": 9,
    "product_sku": "PKM001004",
    "img_front": "/asset/pokemon/vulpix-1.webp",
    "img_back": "/asset/pokemon/vulpix-box.webp"
}
]

[
    {
  "product_id": 5,
  "licence_name": "Pokemon",
  "category_name": "Figuras coleccionables",
  "product_name": "Pikachu",
  "product_description": "Figura coleccionable de Pikachu",
  "product_price": 2199.99,
  "dues": 15,
  "product_sku": "PKM001005",
  "img_front": "/asset/pokemon/pikachu-1.webp",
  "img_back": "/asset/pokemon/pikachu-box.webp"
}
]
[
    {
    "product_id": 6,
    "licence_name": "Harry Potter",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Hermione Granger",
    "product_description": "Figura coleccionable de Hermione Granger con su varita m√°gica",
    "product_price": 1899.99,
    "dues": 10,
    "product_sku": "HP001001",
    "img_front": "/asset/harry-potter/hermione-1.webp",
    "img_back": "/asset/harry-potter/hermione-box.webp"
}
]
[
    {
    "product_id": 7,
    "licence_name": "Harry Potter",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Harry Potter",
    "product_description": "Figura coleccionable de Harry Potter",
    "product_price": 2099.99,
    "dues": 12,
    "product_sku": "HP001002",
    "img_front": "/asset/harrypotter/harry-1.webp",
    "img_back": "/asset/harrypotter/harry-box.webp"
}
]
[
    {
    "product_id": 8,
    "licence_name": "Harry Potter",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Luna Lovegood",
    "product_description": "Figura coleccionable de Luna Lovegood, cabeza de Leon",
    "product_price": 1699.99,
    "dues": 8,
    "product_sku": "HP001003",
    "img_front": "/asset/harry-potter/luna-1.webp",
    "img_back": "/asset/harrypotter/luna-box.webp"
}
]
[
    {
    "product_id": 9,
    "licence_name": "Harry Potter",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Patronus Severus Snape",
    "product_description": "Figura coleccionable del patronus de Severus Snape",
    "product_price": 1999.99,
    "dues": 10,
    "product_sku": "HP001004",
    "img_front": "/asset/harrypotter/snape-patronus-1.webp",
    "img_back": "/asset/harrypotter/snape-patronus-box.webp"
}
]
[
    {
    "product_id": 10,
    "licence_name": "Star Wars: The Mandalorian",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "The Child (Grogu)",
    "product_description": "Figura coleccionable de Grogu de The Mandalorian",
    "product_price": 2299.99,
    "dues": 12,
    "product_sku": "SW001001",
    "img_front": "/asset/star-wars/baby-yoda-1.webp",
    "img_back": "/asset/star-wars/baby-yoda.webp"
}
]
[
    {
    "product_id": 11,
    "licence_name": "Star Wars: The Mandalorian",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Bobbafeth",
    "product_description": "Figura coleccionable de Bobbafeth con cabeza oscilante",
    "product_price": 2599.99,
    "dues": 15,
    "product_sku": "SW001002",
    "img_front": "/asset/star-wars/bobbafeth-1.webp",
    "img_back": "/asset/star-wars/bobbafeth-box.webp"
}
]
[
    {
    "product_id": 12,
    "licence_name": "Star Wars: The Mandalorian",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "stormtrooper",
    "product_description": "Figura coleccionable de stormtrooper con sable de luz azul",
    "product_price": 1899.99,
    "dues": 10,
    "product_sku": "SW001003",
    "img_front": "/asset/star-wars/trooper-1.webp",
    "img_back": "/asset/star-wars/trooper-box.webp"
}
]
[
    {
    "product_id": 13,
    "licence_name": "Star Wars: The Mandalorian",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Luke Skywalker",
    "product_description": "Figura coleccionable de Luke Skywalker, con Grogu",
    "product_price": 2099.99,
    "dues": 12,
    "product_sku": "SW001004",
    "img_front": "/asset/star-wars/luke-1.webp",
    "img_back": "/asset/star-wars/luke-box.webp"
}
]
[
    {
    "product_id": 14,
    "licence_name": "Naruto",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Naruto Uzumaki modo sage",
    "product_description": "Figura coleccionable de Naruto Uzumaki modo sage",
    "product_price": 1999.99,
    "dues": 10,
    "product_sku": "NAR001001",
    "img_front": "/asset/naruto/naruto-sage-mode-1.webp",
    "img_back": "/asset/naruto/naruto-sage-mode-box.webp"
}
]
[
    {
    "product_id": 15,
    "licence_name": "Naruto",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Kurama",
    "product_description": "Figura coleccionable de Kurama, zorro de nueve colas",
    "product_price": 2199.99,
    "dues": 12,
    "product_sku": "NAR001002",
    "img_front": "/asset/naruto/kurama-1.webp",
    "img_back": "/asset/naruto/kurama-box.webp"
}
]
[
    {
    "product_id": 16,
    "licence_name": "Naruto",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Sasuke Uchiha",
    "product_description": "Figura coleccionable de Sasuke Uchiha",
    "product_price": 1799.99,
    "dues": 9,
    "product_sku": "NAR001003",
    "img_front": "/asset/naruto/sasuke-1.webp",
    "img_back": "/asset/naruto/sasuke-box.webp"
}
]
              
